不小心駕駛

最近比警察告老不，收到法庭傳票，冇人命傷亡，事源係紅隧口2轉1果時有碰撞。想問下係咪多數都係扣5分，罰千幾蚊？

如果係諗住認罪，係咪唔好講咁多野，就咁話認罪就ok?

你可以求情扮死狗

洗唔洗坐監

對方有心玩野的話有機會要坐

唔識咪9up la..

無人命傷亡坐既機會係零呀.

咪撚嚇佢啦
問你認唔認罪
你答認罪
跟住落樓下交錢
走得

求唔撚求都係公價架la

你估得你一個上庭呀

係咪曾經有經驗

不小心駕駛無得坐

除非改告 危險駕駛導致他人嚴重受傷以上先有

不小心駕駛 上庭 官問你認唔認罪，你答認

就落樓下交錢， 450-600

我上次扣5分1800蚊

你上庭果日大把人同你一樣告同一條罪
唔洗驚

Btw下次揸車小心d
利申衰過

分分鐘庭都唔洗上 去到法院叫你簽張野認罪 罰錢走人

咩事